面對回調的簡單投資方法 - 10 / 20 方法

選定幾隻優質股，每跌10%就用20%資金入貨。
推薦: tsm asml nvda msft

如果跌到冇晒資金入呢？

孖展

爆倉點算

不要丟人現眼

你估你係契媽咩
契媽日日入貨都仲得

首先超過50%既大熊市係無可能
其次孖展當然點到即止
做1.5倍內都無問題

跌到30%你就唔會話佢係優質股

買反手short會唔會好啲

唔入TSLA？
睇黎你都係冇咩料

跟

入TQQQ

孖展都冇位呢？

咁咪唔好孖

有聲

唔係無
一場戰爭就可以

除左great depression
未見過有>50%既熊市
我又唔覺得情況差到咁

返多份外賣

個個都一早sh，邊有錢不停溝

返工入錢

你肯定冇經歷過1929